
\medskip

Cet exercice est un QCM (questionnaire à choix multiples).

Dans chaque cas, une seule réponse est correcte.

Pour chacune des questions, écrire sur la copie le numéro de la question et la lettre de la
bonne réponse. Aucune justification n'est attendue.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}
{|c|m{4.5cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
	&\textbf{Questions} &\textbf{Réponse A} &\textbf{Réponse B} &\textbf{Réponse C}\\ \hline
1	& L'écriture décimale du nombre $5,3 \times 10^5$ est: &\num{530000} &\num{5,300000} &\num{5300000}\\ \hline
2	&Un dé équilibré a six faces numérotées de 1 à 6.

On souhaite le lancer une fois.

La probabilité d'obtenir un diviseur de 20 est :&$\dfrac{2}{3}$&$\dfrac{4}{20}$&$\dfrac{1}{2}$\\ \hline
3&L'égalité $(x + 5)^2 = x^2 + 25$&n'est vraie pour aucune valeur de $x$&
est vraie pour une  valeur de $x$&est vraie pour toute valeur de $x$\\ \hline
4&On veut remplir des bouteilles contenant chacune $\frac{3}{4}$~L.

Avec 12 L, on peut remplir :&9 bouteilles &12 bouteilles &16 bouteilles\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}


\bigskip

